中国反思！觉唔觉得买日本货是叛国

习大大没有饭给你吃吗？
你不断把资金流出干嘛？

日本鬼子的东西可以用的嗎

不可

我 大部份 衣服 同生活用品係 美國造

共榮共存喎ching

不是要爆買嗎

賣蝈賊
何不趕快去吃屎？

赶

你的思想不够先进 ，已经巨大的落伍了

諗起呢條片

你都ON撚鳩既, 我幾時住係中國

中國香港市

你真係覺得我住係 香港

kina.jpg你以為離開左中國?

搬去南極了

但事實上, 我真係離開左中國地方

係外太空?果度係韓國

你來美國,我可以同你係 Denver 玩, 你到時就知道Denver 係中國定係美國

全世界都是中國的

。